唉，咁靚女都比仔飛

屌完就飛常識

冇左你地呢d人，世界更美好

屌你老味又係度扮女人

邊到有令女

唔係扮，係知道

中國 app黎